除左口罩之後就覺得空氣有陣味 好臭

幾撚先無毒煙 唔戴都見頭暈